燕豪芬呢個靚仔好撚勁

知唔知叫咩名

基斯坦奴

美斯

無人識佢喎 不過睇死佢未到30歲就俾人踢傷等退休

我識睇相，pk仔黎，未來有個老闆會好錫佢，但佢醫番好之後轉左會， 頭也不回

得一兩季貨仔

唔緊要，因為我覺得佢會攞到世界盃